\documentclass{article} 				% Primeiro definimos a classe do documento como sendo
 										% article. Esta classe define a formatação do resultado final.
\usepackage[utf8]{inputenc} 			% Este pacote contém os acentos necessários para o pt_BR

\begin{document}  						% Demarcação do inicio do documento
Olá mundo!\\

Vocês começaram a notar a diferença? 	% Nosso problema está resolvido
\end{document} 							% Demarcação do fim do documento

